聽朝930am all in 騰訊好嗎？

有無人跟？

好

都有唔少水位

All in put?

why not 9:20

入到再講啦

請問巴打all in 左未

聽日all in

而家都all duck

g持

All in

all in

有利好消息咩

Gun